{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043050",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75682&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "곤지암이레펜션"
    },
    "text": "ペンションは四季折々の美しい景色で疲れた体と心を安らかに休める場所であり、安らかで清潔な内部と多様な食べ物と楽しみどころで五感を満足することができます。 周辺には花潭森、昆池岩陶磁公園、栗春植物園などがあります。 ペンションの基本情報は、入室は午後5時、退室は午前11時です。 午後2時30分以降に泊料金が加算され、退室前の客室は禁煙です。 駐車は可能です。 バーベキュー施設はバーベキュー場で炭とグリルをレンタルできます。 追加人数がいる場合は、費用が追加されます。 客室内部には分別収集のための透明袋が備え付けられており、退室時にこれを分別収集場所に排出する必要があります。 チェックアウト後にチェックアウトすると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 肉類、天ぷら類、魚類は客室内では調理できず、ペットの出入りと未成年者の同伴は不可です。 当ペンションの画像は実際と異なることがあり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などを使用することはできず、ゴミは指定された場所に分別してください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの基本情報は何ですか？",
            "answer": "ペンションの基本情報は、入室は午後5時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "泊料金が加算される時間帯は何時以降ですか？",
            "answer": "午後2時30分以降に泊料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設はあります。炭とグリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は、費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "退室時にどのようにゴミを処理すればいいですか？",
            "answer": "退室時には、客室内部に備え付けられた透明袋にゴミを分別して排出してください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後にチェックアウトすると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト後にチェックアウトすると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理できる食材に制限はありますか？",
            "answer": "はい、肉類、天ぷら類、魚類などは客室内では調理できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと未成年者の同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りと未成年者の同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの画像は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの画像は実際と異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などの危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火薬や爆竹などの危険物質の使用は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの料金はオンシーズンに変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 506
    }
}